獅子山已醒，睇落好精神！！！！

6月9號 103萬人上街
港共依然我行我素 強行修例
有人覺得無用 成百萬人都做唔到咩
但正因為咁 民憤令沉睡嘅獅子慢慢睜開眼

6月11號
警犬嚴密佈防 用力打壓市民嘅聲音
金鐘地鐵站無理截查市民
沒收市民物資 更試圖干預各學院
種種跡象表明港共有幾驚 百萬人上街未必無用
獅子啱啱先開眼 有機會瞓返
但呢一連串打壓 仲點瞓得著？
反而激嬲獅子

6月12號
憤怒嘅雄獅已清醒 知道瞓緊果陣邊個成日搞佢
比人搞醒又未食早餐嘅獅子會點

之前未出黎嘅 歡迎你加入
已經出咗嘅 睇住身邊戰友
幾博都好 留返份精神照顧埋附近嘅人

今日，我地比港共、比全世界睇下
咩先係真正獅子山精神

香港人 不散

推

寫得咁好就唔好加密啦

加密唔比警犬睇